[有圖]其實個名點讀

是咁的
頌富商場裝修順便改名,但係諗咗好耐都唔知個新名應該點讀,有請各位巴打出招

天town

天 own

天堂

Ttown

tiān táng

J town

C30Y 卜

天壇

手機up圖自動打側咗,自膠

天堂，不過要配合返果區 D 鄉音人士，唯有改少少

好似係

丁town

香港黎架喎

天～～own

天水圍黎架喎

香港省喎

TT OWN

UMOYY

正解

J Town

干own

天own

類似天喔茶莊個天喔讀法 鼻音重少少

最近升咗
係香港市
tiān táng

水圍鎮

TT,just like TT

我認我係打側個頭睇

天黑黑 黑黑

t town

丁通

C3O卜K

尋？

唉 改左真係好柒

一大own

Tinton

頭已側

通